有冇手足決定左 一經濟獨立/有能力就即刻dum低老豆老母走

唔好屌我不孝住
屋企有兩件藍到黑嘅垃圾
兩件都係典型極品藍絲
佢地咁愛大灣區 就由得佢地慢慢留
遲d儲夠錢/分/學左門手藝有機會移民
一定唔會帶嗰兩件垃圾
想問其實有冇人都係由呢個諗法
定係其實都係我自己一時衝動 三分鐘熱度嘅諗法

利申以前對佢地兩個就冇咩特別好感 關係唔係特別好
基本上升左中學之後一日講野冇兩句
2014左右已經知佢地咩料 呢十幾個月基本上聽到佢地把聲就想佢地死咁濟

可能你會屌我不孝 但係我唔信得我一個咁諗

事關身邊有d人就算老豆老母係藍都好 都keep住普通嘅溝通同埋尊重
但係我係完全0呢種感受 喺房聽到佢喺廳把聲就覺得好撚煩

做人一定要自私 快撚啲走 走得一個得一個

走係指搬出去住定移民
我父母都好藍
有錢都想搬出去住

我係憎撚到覺得脫離關係都唔係咩大件事

兩樣都係
有能力出黎住 我會即刻搬
有能力移民 我會即刻走

you are not alone

自從知道我老母去咗撐警之後一面都冇見過
應該死咗我都唔會理

你老母對你點

都係由細到大啲關係都係麻麻
直到老豆過咗身就關係變得更差（我同我老豆關係好好)
雨革分藍黃開始已經唔後好想理佢
幾年前結婚都可以寒暄幾句
直到舊年六月開頭扮中立話唔想理咁多我當時都覺得佢想港豬mode由佢
後尾見佢喺fb笑721啲人抵死，再check返同人講過撐警集會一定到 etc
問佢做乜9佢就係咁話我俾泛民同黎智英洗咗腦
連嗌交嘅心情都冇直接斷絕來往

基本上都似
不過我細你好多 魚革嗰陣我初中 嗰陣我年紀冇乜人留意政治
所以同屆好少人經歷過我呢part
我2014開始已經發現老豆老母好似唔係好妥
細細個都覺得佢地係幾叻嘅人
呢個反差就係我中學開始冇咩再溝通
佢地越老 人格越差
變到而家咁
覺得之後除左人生大事 或者乜柒節日之外都唔會再見到佢地
但係而家冇能力就唯有扮順民 雖然我都只係做到冷處理佢地

你有毛有翼到時唔洗靠佢地、無欠佢地的
基本上有仔女就最好諗移民
父母在香港自生自滅好似好殘忍
但個世界無話邊個無左邊個唔得

我唔會支持你走 支持你食住屋企 揾銀當你岀黎做野屋企人唔係陪得你好多年

為政見同家人分裂，on9讀屎片。

咁唔係個個有黃老豆老母

佢哋對你唔好，你都冇必要對佢哋好
冇可能佢哋冇良知就得，你就要用良知對待佢哋架嘛支持樓主

我自己2014已經同屋企反過一次面
當時啱啱出嚟做嘢就搬出黎住

到舊年真係好撚興
但唔想傷感情 唯有唔講唔提
到今年家父身體有問題 我又開始放唔低佢
見佢個樣真係好老

如果佢呢3 5年走左，我都唔會留係香港
但如果佢仲有十幾年命 我又唔知應該點做
佢on9一件事 但我自細屋企都錫我
自由係好緊要 咁但係我唔想抹煞佢地對我ge愛

如果我早幾年一定一走了之
但而家人大左反而想係某程度上照顧返屋企

清官難審家庭事
你點知人地點相處

你唔早走，遲早佢地會問你拿家用

記住自己賺的錢，係應該投資自己的未來

咁你門手藝要女好事至得
移民越來越難

迫我落嚟玩依個生存遊戲仲想我養返你？

咁你可以想像下我老豆老母都係好似你阿媽咁
不過係藍

咪送佢地返大灣區住囉